有無巴絲打有聼開Rex Orange County

我發覺Rex Orange County 係香港好似無咩人識。
想推介幾首歌比大家聼。
1. Loving is easy

spotify 應該最hit係li首歌，曲風簡單，歌詞都ok有意思

2.Best Friend

Friend Zone 歌，都搞笑

3. Corduroy Dreams

之前仲係IG 開左肺炎Free Concert

Sunflower呢?

有聽過啊， 不過覺得麻麻